{
    "Manage AI model providers, model configurations and system settings": "管理AI模型提供商、模型配置和系统设置",
    "Model Providers": "模型提供商",
    "Model Configuration": "模型配置",
    "System Status": "系统状态",
    "Usage Configuration": "使用配置",
    "Manage AI model providers, including OpenAI, Azure OpenAI and other services": "管理AI模型提供商，包括OpenAI、Azure OpenAI等服务",
    "Add Provider": "添加提供商",
    "Search providers...": "搜索提供商...",
    "Filter by status": "按状态筛选",
    "All Status": "全部状态",
    "Enabled": "启用",
    "Disabled": "禁用",
    "No providers found": "未找到提供商",
    "No providers yet": "暂无提供商",
    "Try adjusting your search or filter criteria": "尝试调整搜索或筛选条件",
    "Get started by adding your first AI model provider": "开始添加您的第一个AI模型提供商",
    "Edit": "编辑",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Delete": "删除",
    "API URL": "API地址",
    "API Key": "API密钥",
    "Config": "配置",
    "Timeout": "超时时间",
    "Max Retries": "最大重试次数",
    "Created": "创建时间",
    "Updated": "更新时间",
    "Create a new AI model provider configuration": "创建新的AI模型提供商配置",
    "Feature Under Development": "功能开发中",
    "The provider creation form is currently under development. Please check back later.": "提供商创建表单正在开发中，请稍后再试。",
    "Got it": "知道了",
    "Edit Provider": "编辑提供商",
    "Update the AI model provider configuration": "更新AI模型提供商配置",
    "Are you sure you want to delete this provider?": "确定要删除此提供商吗？",
    "Provider name is required": "提供商名称必填",
    "Provider name must be at least 2 characters": "提供商名称至少需要2个字符",
    "Description is required": "描述必填",
    "API URL is required": "API地址必填",
    "Please enter a valid URL": "请输入有效的URL",
    "API Key is required": "API密钥必填",
    "API Key must be at least 10 characters": "API密钥至少需要10个字符",
    "Timeout must be between 1,000 and 300,000 milliseconds": "超时时间必须在1,000到300,000毫秒之间",
    "Max retries must be between 0 and 10": "最大重试次数必须在0到10之间",
    "Quick Start Templates": "快速开始模板",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Provider Name": "提供商名称",
    "Description": "描述",
    "Enter provider name": "输入提供商名称",
    "Enter provider description": "输入提供商描述",
    "Enter your API key": "输入您的API密钥",
    "Enable this provider": "启用此提供商",
    "Advanced Configuration": "高级配置",
    "Timeout (ms)": "超时时间（毫秒）",
    "Request timeout in milliseconds": "请求超时时间（毫秒）",
    "Maximum number of retry attempts": "最大重试次数",
    "Cancel": "取消",
    "Create Provider": "创建提供商",
    "Update Provider": "更新提供商",
    "Failed to load providers": "加载提供商失败",
    "Failed to delete provider": "删除提供商失败",
    "Failed to update provider status": "更新提供商状态失败",
    "Failed to create provider": "创建提供商失败",
    "Failed to update provider": "更新提供商失败",
    "Provider created successfully": "提供商创建成功",
    "Provider updated successfully": "提供商更新成功",
    "Model Configurations": "模型配置",
    "Manage AI model configurations, including parameters and settings for each model": "管理AI模型配置，包括每个模型的参数和设置",
    "Add Model Configuration": "添加模型配置",
    "Search model configurations...": "搜索模型配置...",
    "Filter by provider": "按提供商筛选",
    "Filter by type": "按类型筛选",
    "All Providers": "所有提供商",
    "All Types": "所有类型",
    "Chat": "聊天",
    "Embedding": "向量化",
    "Vision": "视觉",
    "Rerank": "重排序",
    "Reader": "阅读",
    "Enhance": "增强",
    "No model configurations found": "未找到模型配置",
    "No model configurations yet": "暂无模型配置",
    "Get started by adding your first model configuration": "开始添加您的第一个模型配置",
    "Edit Model Configuration": "编辑模型配置",
    "Update the AI model configuration and parameters": "更新AI模型配置和参数",
    "Create a new AI model configuration with custom parameters": "创建一个带有自定义参数的新AI模型配置",
    "Are you sure you want to delete this model configuration?": "您确定要删除此模型配置吗？",
    "Failed to load model configurations": "加载模型配置失败",
    "Failed to delete model configuration": "删除模型配置失败",
    "Failed to update model status": "更新模型状态失败",
    "Failed to create model configuration": "创建模型配置失败",
    "Failed to update model configuration": "更新模型配置失败",
    "Model configuration created successfully": "模型配置创建成功",
    "Model configuration updated successfully": "模型配置更新成功",
    "Model configuration deleted successfully": "模型配置删除成功",
    "Model status updated successfully": "模型状态更新成功",
    "Provider": "提供商",
    "Multi-modal Support": "多模态支持",
    "Parameters": "参数",
    "Max Tokens": "最大令牌数",
    "Temperature": "温度",
    "Top P": "Top P",
    "Provider is required": "提供商必填",
    "Model name is required": "模型名称必填",
    "Model name must be at least 2 characters": "模型名称至少需要2个字符",
    "Display name is required": "显示名称必填",
    "Display name must be at least 2 characters": "显示名称至少需要2个字符",
    "Max tokens must be between 1 and 32768": "最大令牌数必须在1到32768之间",
    "Temperature must be between 0 and 2": "温度必须在0到2之间",
    "Top P must be between 0 and 1": "Top P必须在0到1之间",
    "Select a provider": "选择提供商",
    "Model Type": "模型类型",
    "Select model type": "选择模型类型",
    "Model Name": "模型名称",
    "Enter model name": "输入模型名称",
    "Display Name": "显示名称",
    "Enter display name": "输入显示名称",
    "Enable this model": "启用此模型",
    "Maximum number of tokens to generate": "生成的最大令牌数",
    "Controls randomness in generation": "控制生成的随机性",
    "Controls diversity of generation": "控制生成的多样性",
    "Create Model Configuration": "创建模型配置",
    "Update Model Configuration": "更新模型配置",
    "View AI system status, including model loading and system resource usage": "查看AI系统的运行状态，包括各类模型的加载情况和系统资源使用情况",
    "System status component under development": "系统状态组件开发中",
    "Configure AI models for different functional modules, including chat, vectorization, vision, etc.": "配置各个功能模块使用的AI模型，包括聊天、向量化、视觉等功能的模型选择",
    "Usage configuration component under development": "使用配置组件开发中",
    "Delete Model Configuration": "删除模型配置",
    "Reload Configuration": "重新加载配置",
    "AI Drivers Status": "AI驱动状态",
    "Drivers Loaded": "已加载驱动",
    "Failed to load system status": "加载系统状态失败",
    "Retry": "重试",
    "Last reload time": "最后重载时间",
    "AI configuration reloaded successfully": "AI配置重载成功",
    "Failed to reload AI configuration": "重载AI配置失败",
    "AI model for chat functionality": "聊天功能的AI模型",
    "AI model for text vectorization": "文本向量化的AI模型",
    "AI model for image recognition and processing": "图像识别和处理的AI模型",
    "AI model for search result reranking": "搜索结果重排序的AI模型",
    "AI model for document reading and analysis": "文档阅读和分析的AI模型",
    "AI model for content enhancement": "内容增强的AI模型",
    "Required": "必填",
    "Reset": "重置",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Module Configuration": "模块配置",
    "Select model": "选择模型",
    "No available models for this type": "此类型没有可用模型",
    "Failed to load usage configuration": "加载使用配置失败",
    "Usage configuration updated successfully": "使用配置更新成功",
    "Failed to update usage configuration": "更新使用配置失败",
    "Reader Support": "阅读支持",
    "Enable Reader Support": "启用阅读支持",
    "Indicates this provider supports document reading functionality": "表示此提供商支持文档阅读功能"
}